今日清明 衡仔會唔會上山拜老友?

記得唔好食煙
今日仲要咁熱 記得唔好留低火種

幾時有得拜佢

卡碧火神

帶埋水煎包做祭品

佢先唔夠膽返上去 D朋友有好多野想同佢講

講還講，樓下唔好貼圖

上山扯返飛煙先🚬

衡仔每秒留意新聞,, 睇下有無人燒傷又可以去慰問

水咩煎包丫都唔關事

佢拜山緊係帶卡碧

係咪會着返阿根廷波衫

燃點卡碧飲啖酒